[同意請幫推][長文] 打機要溝通

大家出到嚟 其實都有個共同目標
但係我地諗法都未必一樣
不如試下主動同隔離講兩句？

可能佢係新手 有事上嚟就唔知點應付
又怕醜唔敢主動問攻略 既然大家都係隊友 咪傳授下知識

又可能佢係勇武 咁不如問下佢差啲乜裝
要乜support 等等要點support 佢
又或者點做唔先唔會阻住佢

可能佢和理非
咁有起事上嚟 即刻叫佢退後 打後援
喂 你安全 我先衝得安心㗎嘛

或者佢唔諗唔開 想犧牲自己
即刻拍下膊頭 激勵下佢
講句: 一齊捱落去 我地拍住上 一齊走
好過叫佢自己上嚟睇啲勸世post 啦
打開lol 芒享就知 少一個就真係少好多

如果佢年紀細過自己 叫佢唔好衝太前
明明係我地保護你呢一代 下一代
你行得咁前 我地良心會過意唔去
如果佢唔驚 咁就大家一齊上

如果睇到有人自己一個 不如叫佢一齊行？
團隊遊戲嚟㗎嘛

留唔留tg事後報平安就自己諗啦

最後一句
不流血不被捕 Be water

屌 開錯台

我無野講

Or 即時組隊